求指點 - 台灣金門, 去3日夠唔夠

原先諗住去4日, 但驚1個人會悶.

問1. 想問去3日夠唔夠
問2. 香港出發搭高鐵去廈門再過金門 要幾多個鐘?
問3. 有咩係必去, 必食
問4. 唔識渣車,唔識踏單車, 島上交通點算?

搭台灣好行巴士
一共四條線
分兩日搭
等於兜晒成個金門行晒主要景點

當然仲要留返一日爬山啦

爬咩山

太武山

睇蔣中正題果幾個大字（毋忘在莒）

THANKS BRO
仲有咩地方一定要去

其實搭台灣好行已經差不多cover曬所有景點
仲有免費講解＋完全無購物點
但如果你鍾意戰地景點
我推薦A+B線

我自己都鐘意去埋小金門
都係坐十幾分鐘渡輪過去
然後小金門島上都有公車（南巡迴同埋北巡迴線）
幾多野可以影相

So-called台灣好行
其實即係我地ge巴士
但客運公司同旅遊局有協作
搞埋觀光線路方便遊客

只要安裝好金門公車app
留意早幾分鐘去等車
金門公車係超方便同埋準時架

去過三日兩夜
其實可以玩多日

不過個時租車時間好用啲，如果搭車你要預多啲時間

我都打算去WOR 巴打

因為我同男友唔識揸車吖嘛

金門正啊 前年去過一次 好推薦
可以既話建議留3-4日 係一個好悠閒既地方
用2日搭台灣好行 A B C D 線 可以去晒
搵半日過小金門行下都唔錯 仲有太武山
如果無車 想方便既話最好住金城鎮
啲人好 nice 又熱情 又純樸

唔似對岸污煙瘴氣咁

上次係廈門過金門, 兩邊個分別大到呢

係匪區過去啲船密唔密？

仲想問下係匪區撘膠鐵去啲飛點買

唔算密
所以最好上網預訂船飛
唔好諗住到時買

淘寶幫到你